# Решение
Всем участникам были выданы памятки. Если присмотреться, то над некоторыми буквами (исключая i/j) есть небольшие белые точки. 
Собираем файл, но помним про регистр. ПоТоМу чТо ЭтО вАжНо ©.  

*Флаг: escctf{gamestArT}*